真理之門

有冇人入過真理之門

無

岩岩入咗

已理解真理

咁勁

我家門口=真理

真理褲？

我講既就係道理